德國記者認證：香港警察比伊斯蘭國更恐怖！

比恐怖分子更恐怖

推

香港全世界最恐怖

police state

認證左

True

恐怖份子popo

打記者打記者，打！

chinazi state

推 國際線

玻利維亞反政府示威延燒已釀3死：警察「叛變」加入抗爭、抗議群眾佔領官媒

持械恐怖份子
仲可以亂拉人又冇責任

一定恐怖過ISIS

點分香港警曱同恐怖分子

大家都係隨時當街捉人去殺同強姦

恐怖份子 殺人會認頭

佢地唔會

佢地係有權既恐怖份子

HKPF > ISIS

伊斯蘭恐怖份子有美軍制裁佢地

成個中共都係恐怖份子組成
香港只係分部

呢樣真
警甴敢做唔敢認

China I polite state

push

Isis唔係傻
佢地都知要同記者打好關係

佢好似仲係荃灣

好明顯！

Isis殺完人都會承認責任，呢班恐怖分子殺完人唔會認

Push

光明正大既恐怖份子

Approved

所以咪話佢地係極端恐怖分子
黑警死全家

藍絲/中立撚：黑警都係打份工同執法姐 有咩問題

仲有成個獨裁政權係背後撐腰
全世界最邪惡集團

認證

香港唔會變到咁，唔洗ff，只有抗爭到推翻政權先有希望

綠色曱甴

死黑警

世界第一合法恐怖份子

綠曱甴

1. 殺人唔認數
2. 不斷製造假畫面蒙騙市民
3. 製造白色恐怖打壓民眾
4. 每句說話都係慌言
5. 政府打壓所有商戶、企業

仲衰過恐怖分子
恐怖分子起碼有美軍殺
香港

所言甚是

想知點解

香港警察正名恐怖分子

2萬幾一個月
全世界計會唔會香港黑警最高人工

uneducated and uncontrollable

絕對係

嘩

更新 HKPK

應該是解放軍明不能出兵。就暗地裡出兵執行 清場 任務。國際上根本就不知道解放軍已出

IS做咗認
HKPolice 做咗唔認

伊斯蘭國手段兇殘好多,但敢做敢認

柒出國際

11 11

朝早要人

是

人地明明post Twitter， 你擺條垃圾奶共fb link 出嚟把撚咩⋯⋯
我發現放tweet link 對你班垃圾嚟講真係好難既事

可以做噴牆slogan

岩啦 佢係twitter post既，一齊retweet

Welcome to Hong Kong , 嚟幾多殺幾多

係傳媒呀

CLS

如果聽朝7點POLY集合,可以既報數

p牌推唔到

梗係恐怖啦, 打爆人都唔駛負責, 點夠佢地玩

一個有法律責任
一個冇

恐怖份子

推 的確係

又有一樣可以揚威國際

Retweet

齊名了

拎黎做文宣！！！！！

岩

推爆佢啦
由外國人講出來比我地講100萬次仲有效

An International consensus

人地起碼都個信仰 香港個班垃圾

有牌恐怖份子

推翻政權
香港獨立
黑警賠命

幾時美帝先將佢地列入恐怖組織

[自發行動] 極緊急 三罷民意調查

阻你小小時間幫手做問卷同埋推post唔該哂

恐怖分子無糧出

最恐怖係有恐怖主義支持者

恐怖份子都有專業操守
班狗係冇

國際認證

遲下出街見到香港皇軍就要跪拜

姦女仔 姦女仔 姦 死黑警

問題係香港警謊同武警甲由係係紐約倫敦香港呢D現代文明象徵嘅都市行惡啵.

已經backup，佢咪鏟囉

一個敢做敢認
一個做乜柒都唔敢認

朱閪8格

Unpredictable 係好難捉摸

㩒入去like, retweet & comment!

邊個有法律責任

Pish

ISIS至少都承認責任，黑警只會講大話

Twitter 甴近平

香港D POPO 癲線佬咁 真係估佢唔到下一步會做咩

就係因為咁無紀律 咁難控制
所以佢哋一定會俾中共清算 只係時間問題

恐怖份子會承認責任
啲狗唔會承認責任
同埋恐怖份子都可能有談判既空間
啲狗係零談判空間

Unpredictable

兒登仔.........
仲話咩國際戰線

習曱甴

巴打，唔該哂你
即刻上去reweet同留言先

由以前亞洲最佳進化做世界最兇

唔係因為反送中，香港人永遠睇唔到警賊最醜惡一面

Police state

大批大批

u right

睇緊留言搵LINK
唔該巴打

唔承認責任嘅恐怖分子

露撚晒底啦
香港人質素好咋，最佳關佢地撚事咩

Push push

香港popo又開新成就

係香港人懦弱先會變成咁

仲勁過恐怖分子

不愧為恐怖分母

ec難國唔係isis
請刪post

其實由細到大一直都諗唔明
點解啲恐怖分子咁撚on9
恐襲之後爭住認係自己做

呃sponsor

講到佢哋咁撚恐怖, 如果有朝一日手足抗戰勝利， 咁我哋咪仲犀利過美軍

真

香港人重要乜都冇對住班恐怖分子

please help us....

Germany speaks the truth

國際認證恐怖分子

同保險公司傾掂數 有咩認頭左 保險公司唔駛賠錢

揚威國際

唔該唔好攞ISIS同黑警比

人地ISIS仆街極都係基於宗教信念行凶

果班咁既冚家剷黑警，為左滿足一己私欲，殺人放火非禮強姦樣樣做齊，所以係仲仆街過ISIS

真痴乸線

香港正苦腐敗

老老柒柒 就算而家有狗話轉過黎我諗都唔會有人接受佢地

asia darkest

曱察

美軍快來消滅中共

唔出奇

teargas, 水炮 (成份不明，即係化武）
強姦, 雞姦
殺人

根本戰地都無咁荒謬

ISIS都會承認責任，但香港恐怖分子殺人強姦仲要否認

香港黑警根本已經係恐怖分子！佢地殺香港市民為樂

睇佢twitter
佢好多時間都係荃灣
荃灣班狗本身算係冇咁顛
出mk/港島佢應該嚇親

一班光明正大殺人 一班暗角遊擊殺人

恐怖分子

ISIS有美國佬制衡
香港班狗無 咁緊係恐怖啦

香港黑警後面係邪惡共匪！

上Tweeter retweet, like, comment

HKPF
Fucking terrorist

恐怖過恐怖份子

咁唔通點

出街就係罪

簡單黎講姐係班popo 失晒控，完全唔跟常理做野

人地細細個國仔都高層次過香港所謂國際城市

俾人懷疑係鬼or洗底lo

要當地政府/市民知係佢地做
制造恐慌 比人知唔係意外
比政府知道得罪佢地有呢個下場

即係聯合國美帝可以出兵殺恐怖分子

放link方便大家like&retweet

幫手retweet

黑警mon post狗...唔好話外媒無讚你哋喇!!! 外媒讚你哋比恐怖分子更恐怖呀!!! 返屋企開香檳啦!!!!

831

哇 柒出國際

5年前一早講左支那比isis更恐怖 係真正既反人類恐怖份子

係咁比大中華膠屌

咁又點，會派士兵求香港？
港豬重怕緊打死人
反坑真搞笑

Umpredicable 係－語中的。

要嬴，就要比佢地更unpredicable

一條龍生意⋯⋯

唔怪得知要永續恐怖分子啦！

唉

佢宜家係現場做緊直播

甴近平

警甴

比恐怖分子更恐怖就係香港警甴

證已認

未放'臥底'果時我諗會有人受嘅

而家 想過嚟 收皮啦 點撚知你係真心定假意
嚟一個打一個 打到殘廢

而且我點撚知佢本身有無親手做過啲冚家剷嘢
而且幾個月之後先黎話轉?

打議員打議員 打！

S

二戰日本軍都係俾政府迫打份工姐，有咩問題

關鍵係"predictabilty"......ISIS尚且會講道理（雖然佢哋嗰套同我哋有分別，但起碼唔係亂嚟），黑警全無紀律，自把自為，個個嚴重精神病，猶如一班武裝喪屍，你話邊班恐怖啲？

謊言

殺完人會放片承認責任嘅係恐怖分子
殺完人唔認又無責任嘅係香港警曱

等外國人見識下呢班人有幾仆街

又考第一喇Carrie

二戰日本軍果啲係當兵 可能冇糧出
但班黑警係逗緊納稅人嘅錢，即係你、我都有錢出糧比呢班狗，但執法點解下下要攞把槍指住人咁同isis 有咩分別

CHINA
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

大家上twitter做嘢

Push to international scenes!

麻煩各位 HKUST 學生舊生教職員入嚟一下，需要你一個簽個名

Pushhhh

CHINA
- Complete withdrawal of extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

Ted話香港係新柏林
快D入去幫手推

唔好屌佢地呀

Up

美帝快啲黎滅恐怖分子啦

二戰啲日本人拎紅紙被徵召 去到前線連飯都未必有得食 相比啲警甴又OT補水又有外援又剩都喺度呻辛苦當全世界欠佢咁

可唔可以申請臨時禁制令禁止警察使用成分不明嘅催淚彈？

全世界快d將香港警察正名為恐怖份子

hk police terrorist

只剩下美國大兵可解救

unpredicatable

黑警死啦
經歷過納粹既德國對呢啲好敏感

香港人真係活緊喺水深火熱之中

pish

恐怖分子係要被剿滅

咁講忽然覺得 popo 真係傻架